NBA球員竟然拒絕病毒檢測！沒症狀，不需要！

紐約人球員韋恩-艾靈頓表示，

醫生說除非有症狀出現，

否則不需要接受新冠病毒檢測。

準備睇回力鏢

呢排啲回力鏢好撚準

（中国式邏輯）唔驗即係冇中

Source?

測試throughput有限
無計